<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="question1">
        \t1. Документ, удостоверяющий личность\n
        \t2. Документ государственного образца об образовании\n
        \t3. Согласие на обработку персональных данных\n
        \t4. Страховой номер индивидуального лицевого счёта (при наличии)\n
        \t5. Заявление (формируется в личном кабинете абитуриента)\n
        \t6. Документы, подтверждающие индивидуальные достижения (при их наличии)\n
        \t7. Документы, подтверждающие льготы (при их наличии)\n
        \n
        \t*При дистанционной подаче заявления на поступление все документы должны быть представлены в
        \tэлектронном виде с обеспечением машиночитаемого распознавания его реквизитов в формате pdf,
        \tjpg, png, doc, rtf, zip, rar.
    </string>

    <string name="question2">
        \tДокументы можно подать тремя способами:\n
        \t1. через личный кабинет на сайте, следуя инструкции (ссылка на кабинет появится к 20 июня);\n
        \t2. прийти с документами лично по адресу г. Самара, ул. Врубеля 29 г;\n
        \t3. через почтового оператора
    </string>

    <string name="question3">
        Университет устанавливает только минимальные баллы. Проходной балл на этот год станет известен
        после опубликования приказа о зачислении. Приемная комиссия не может предсказать, какой он будет.
        Вы можете ознакомиться со статистикой по проходным и средним баллам прошлых лет.
    </string>

    <string name="question4">
        Нет, кроме направлений подготовки \"Технологии транспортных процессов\", \"Радиоэлектронные системы и комплексы\",
        \"Педагогическое образование\" и \"Психолого-педагогическое образование\", на которых необходимо пройти
        предварительный медицинский осмотр.
    </string>

    <string name="question5">
        Это не требуется.
    </string>

    <string name="question6">
        Нет, не нужна.
    </string>

    <string name="question7">
        Если вы сдавали ЕГЭ в этом году, сдавать вступительные испытания не требуется. Если вы относитесь
        к категории лиц, поступающих по результатам вступительных испытаний Самарского университета, перечень здесь.
    </string>

    <string name="question8">
        Да, по наличию мест.
    </string>

    <string name="question9">
        Нужно подать согласие на зачисление и оригинал документа об образовании не позднее дня завершения приема документов.
    </string>
</resources>